成日話香港渣車on 9 究竟係乜心態

當你想買部車，就有一堆人笑你
又話貴
又話無位泊
又話搭地鐵快過你
想買架車又叫你搭的士/ uber 好過

鬼唔知，但渣車目唔只係放眼係 A -> B 點的目的，

有時成家係車傾下計，小朋友玩完可以訓下覺，果種感覺已經係番度。

出去坐巴士、地鐵，見到D蝗好反感

無車ge人唔會明白，唔需要同佢地討論
記住以後佢叫你車佢，你就叫佢搭的士，一係俾錢

兩邊都講得岩既
最重要睇下有無空閒錢
一個月幾千蚊有人寧願兩個月去次旅行
有人寧願用黎揸車
當然又可以揸車又可以兩個月去次旅行又可以買野就更好啦

確實真係幾爽, 有左車, 同老婆傾計都多左

又多左D私人空間, 傾計講咩都得

你一句達埋去：我有錢呀吹呀
咁咪得

但係好多人有錢買車，無錢泊車車同俾告票

唔怪得畀人話On9。
原來真係。
你街都咪撚出tim 啦。 因為香港已經通街蝗。

笑死。 兩公婆要喺車上邊先傾到計？ 你兩個係特務 定卧底呀？

有d 人為左免費泊車去h and m買完衫去吸泊車飛之後去退錢 個d 好肉酸

多左私人空間
未必對對夫妻都係出黎住既

你坐巴士, 會唔會不停咁講人事非, 我自己就唔會啦

自己渣車諗到咩就可以講咩, 唔洗忍到返屋企, 或細細聲講

有能力有錢就買啦. 唔洗理咁多.

笑死。 原來買車部份原因係為左傾計。 傾咩計？ 傾事非

仲唔係講雜大大壞話？

有錢買車有錢養車 無錢畀泊車費
吹呀。 有錢就是任撚性

佢地眼紅你有錢買車

使乜要同班女人手都未掂過嘅葡萄毒撚解釋咁多啫

純粹好憎見到成街都係車 所以見人出車就屌

車震都方便d啦

有車多個選擇，去旺區泊車麻煩可以選擇唔揸

事實, 可能我真係老啦, 做唔到憤青, 咩都嘈一餐既人

揸車堅爽
特別係一個人播住歌踩入新界條路

都係, 人人坐車返工要成個鐘, 我20分鐘唔洗就返到

打8號, 人人收工都好似打仗咁, 我15分鐘已經返到屋企停車場泊好

一句有私人空間已經答完啦

錢多 夠解釋未？

有錢緊係揸車

可能佢有好多個老婆

幻想到個種感覺
利申 巴士撚 成日門都上唔到

有左車
多左家庭樂係真既

邊個話有車一定溝到女......

呢位巴打係咪比車撞過
好大怨氣

屌啲燶閪同冇料既咪酸鳩啲有車既人囉 自己得唔到要人地都同佢地一樣 就係有呢啲心態所以先仲係咁既柒樣

事實黎
香港渣車係好麻煩
搵個位泊下食下野都唔易
不過有錢咪買車囉
無錢又要死慳死抵買車，抄次牌都喊哂口果d唔知咩心態

有車既人點會想多d人有車

仲嫌d路唔撚夠塞呀?

你係咪on9架?

我就倒返轉, 想無車既人繼續無車, 唔好阻撚柒住哂

淨係要搵位泊已經夠煩

連登成班小學雞連呔盤都未掂過，你識條鐵咩

你想多d人揸車定少d先

放心喎 嗰班燶閪邊有錢買車

係香港 係一定要有車 答車咪撚搞 同d人逼死

上次大埔去元朗坐小巴 等個小巴佬開車都等半粒鐘 自己渣車20分鐘都到 真係嬲

最慘有啲mk仔為左型 周圍問人借錢 死借爛借買架車

我一路留意到高登連登都好

都好多吹奏叫人考牌買車既post

香港黎講, 多左人揸車對揸緊車既人黎講只有壞處(道路暢通程度, 同款車保費, 意外發生機率, etc..)

完全唔明呢d大愛心態係乜撚野事

揸車係一種樂趣多過用黎代步

我既人生目標好大部分同買車有關
有錢咪養一部
能力再好啲咪養幾部
搭車返工真係唔好講笑

車震呢個原因是否秒哂？

笑撚死 成班圍爐打飛機 成地精 又唔諗下啲所謂理由幾撚on 9

不如一句講哂 你地覺得渣車係高人一等咪得囉。 講埋一堆On9 9 理由都唔知做乜柒

起碼唔洗讓位先

香港渣車係衰在開支貴
不過我都諗住買車唔買樓啦

繼續吹奏啦，等多啲車喺條路到

阿媽係女人嘅野你開post講做乜春，明自然明

貴就真嘅，但係用地鐵快過揸車呢個point嚟打飛機真係好柒

樓主想買部車
又貴、又無位泊
搭地鐵都快過你

最後一日句中point

有錢負擔到咪冇問題
最慘成班渣車都慳著慳著咁
去H&M買完再退貨拎免費泊車就不在下話啦
試過有次去九展睇戲，見到有人周圍問人借戲飛，目的就係為左免費泊車，樣唔樣衰啲啊
要慳嘅話就走去搭港鐵啦
冇咁大個頭就唔好帶咁大頂帽

車住心儀既女仔 播住自己最鍾意既歌 聞住女仔/香氛既香氣
Vs
隔離坐住肥婆 播住廢老既大戲 聞住地盤佬既汗味

迫地鐵真係好智障😂成身臭汗

我中意渣車所以咪買車 比得起錢洗乜理人點講

我有車 你理鳩得我

就算個理由幾天方夜譚都好 人地俾得起啊吹咩

如果溝女黎講又點計先

lm

係有班人專登踩渣車既人
心諗關你撚事咩 咁得閒唔去屌共狗

反而我覺得住得僻，好少大眾交通工具通勤既話，渣車好正常，不過我就唔鐘意泊完車係停車點仲要行一段路先返到屋企，個種厭倦感好難頂

反而係外國生活時住獨立屋有車庫，泊完車隔離就係屋企門口直接返到屋內，呢d先係真正用車後既享受

果d on9唔冼理
渣車有渣車好
葵芳入大圍 係咪搭地鐵先？
47x講緊最快40分鐘 我渣車最慢20分鐘入到去
渣果陣大聲d聽下歌 有自己私人空間不知幾過引
同埋三更半夜同朋友一齊遊下車河同囡囡去下吐露港唔通飛的咩

有車去車震

冇既，人人都有自己鍾意唔鍾意既野，亦有部分人好鬼鍾意踩下人地鍾意既野

我冇渣車，但見到爸爸阿哥揸車揸得好開心，雖然成日話好重皮，又auto toll又領匯700蚊、油費、停車場費、保費、維修保養、更新呢樣個樣，呢排爸架車壞埋個電路板，啲窗開唔到，出入車場要開門嘟卡 ；有啲朋友又開始玩車，鍾意上山就上山、去燒烤就去燒烤，行程隨時變又唔會太麻煩，自駕遊又可以 ，車下男女朋友、朋友、家人、老人家、寵物又得

每個人都有自己鍾意既野架啦 ，每樣野又一定有好有壞

人地話戇鳩唔值咪話飽佢，自己養車滿足到自己咪足夠

係，香港揸車其實真係冇乜樂趣，
好似隻冇腳雀仔咁，
泊車好撚柒貴，有時連有錢都未必有得泊，
d路又爛，限速又慢，香港又細，經典遊車河位都係爆晒
真係好撚冇癮

依家揸車去沙灘連等位都唔撚比添

如果番朝九晚五又番市區 用車真係得啖笑。

好幾次真係驚遲到要放架車係公司搭鐵去再搭鐵番去拎車。

真正既有錢好多時四點就收 去買下野六點番到屋企咪真係用車law。

香港揸車但求樂趣，要用就只係玩鳩自已。

睇你有冇多餘錢姐
有錢緊係有車好啦
但好多人買左車無錢買樓

自己開心就得 點解咁自卑要理人地講野

返工放工渣車其實好攰
有時做寧願俾錢做乘客 坐係的士巴士聽下歌玩手機
ps 唔撚係講緊迫巴士迫地鐵

唔計peak hour 中環搭三四個站個啲
其實渣車好少會慢過地鐵喎
仲要一落雨可以個身完全唔濕返到工/出去食飯已經好爽

呢d仆街最鍾意痴車坐

點解你要咁介意人地點睇？
你都係想講自己有車有女一家樂也融融好撚幸福咁姐
啲揸車撚就係咁
又要曬命，又要扮到好貼地
學上面話齋，就咁一句：我有錢。
咪得囉
講到自己好委屈咁

比我就深潛啦，仲針對住傾計黎講

你好似調轉左，係班無車既人覺得自己低人一等，所以先作啲on99既理由

揸benz

係，等泊車，塞入車場，煩到

睇錢份上既姐
無錢咪唔話咁咁咁囉

而家日頭三十幾度係街等車 上車仲要同人迫 ，一陣旁邊坐個煙產或者職安真漢子（非歧視）
我都係渣車算

通常話渣車on9既都係無錢/無坐過私家車

未去外國前都唔明
去完慣左揸車之後發覺有車真係好好多

買車後好正 大大拉近時間距離
大埔>屯門 最耐半小時一定到
冇私家車仲係上水等小巴
過海太古城北角都係 30分鐘

得閒去大山飛鵝山青山公路深井爽下

有garage真係直頭可以自己整埋車
好多小事可以自己搞掂
香港就好多人連換波箱水都未必識

有錢就冇問題

住加洲
一泊車開車門就係屋企門口

聽Fm,歌囉

有時去遠既地方,又要趕地鐵返屋企就會發現有車多好

正評
仲有上到手唔識規矩 左開右開d野

呢個POST邊個有車邊個係燶西好明顯

坐車返工個幾鐘又迫又臭身水身汗又行又轉車日曬雨淋 揸車返工買到時間舒適 又可以邊煲邊唱歌 最重要係放屁都可以大大力噴出黎，搭地鐵都得既，如果你唔要面既話

咪話左
冇車既唔會明
你都係繼續逼巴士地鐵啦燶西

以前屋企有車 太貴又覺得冇咩好就冇揸了

有錢養車 冇錢買樓 呢啲咪反智囉

我返輪班嘅工，住嗰度又免費泊車。星期六日同假期就唔多揸車，因為廢事揾車位泊。我輪班好多時平日放假，喺辦公室返緊工嘅，我就放假，揸車都唔知幾正，泊車唔駛排隊; 收夜更就凌晨泊街食宵夜......如果有一日我要返番寫字樓工，放星期六，日同公眾假期的話，我一定賣車唔養，坐地鐵巴士算。

笑撚死

買部車番尼傾計
你d 婚姻關係都幾撚差wo

話渣車唔好果啲有幾多人自己有車？

平心而論 係香港揸車好自私

不知幾撚正
利伸無牌無車

有幾自私
咁係香港有私樓又好自私？

都話無車既唔會明
可以同另一半揸車周圍玩 同要迫地鐵就尾班車係唔同
如果生左仔既就更明顯 湊仔出街輕鬆幾多

因為佢地冇錢

渣車真係好開心，星期日成班出去morning drive 食下野足下水不之幾正，同朋友一齊洗車又好開心 如果比人影埋嫁車放喺fb page 真係會好開心

夏蟲不可語冰

可以去d山卡啦地方同郊區玩下，野下餐影下相，唔怕交通麻煩同拎住d重野周圍走

夏天同雨季就最明顯，唔洗日曬雨淋，放多套後備衫係車，濕左又可以換

去游水踩單車，甚至war game又唔洗拎住一袋二袋裝備或者後備衫

上到車就涼到番屋企，唔洗曬住等車，企住番屋企，屋企人仲可以係車入面休息，訓覺，除鞋，聽歌，傾計乜都得

凌晨時間出街又唔會受交通限制，幾時出去幾時番去都得

等人或者吹水又有自己既空間坐下抖下，唔洗企係地鐵站等

鍾意揸車既就更加唔洗講，自己揸同坐的士uber根本係兩回事，而且根本係等於一件玩具同興趣，同人買相機音響手袋一樣

除左貴同有時難搵位，諗唔到有咩壞處

有車的確係方便好多
唔洗坐地鐵同人迫
唔洗受港鐵成日故障
有時同fd坐係架車到吹水
有時出街買野買得多 又可以放係架車到

香港交通方便唔洗揸車 有需要叫的士仲方便
真係得啖笑

搭地鐵搭巴士搭的士揸車 都有好處
但揸車真係另一種享受

除左油貴同難泊車之後，都無乜壞處

睇下你男定女啦

Agger

你會唔會捨得結左婚都叫個老婆陪你住劏房？
一架二手 Jazz仔幾萬蚊有交易, 爛地停車場好貴租？
自己用 $3k 買玩具就捨得, 養車俾老婆享受下就唔撚得？

香港環境係唔鼓勵你去擁有私家車
地方太細，路又短又窄
如果係大陸就冇問題

on9 唔 on9 睇你點用囉，
明個條路日日依個鐘數塞晒車都唔搭地鐵，
係都要渣車就真係幾on9嫁，
但如果平時無塞車或者假日渣下無問題喎

自己車加司機 (可以 Uber Black 代替, 但係唔一定有車)
自己車
的士 Uber
地鐵火車輕鐵
小巴
巴士
單車
行

仲有壞處！
有次踢完波有少少抽筋
好撚驚揸揸下車老抽

屌打錯，想講冷卻水

認真揸左十年車先比人抄過兩次牌
成日比人抄既好明顯都係揸車路都唔睇既人

On 9
泊都無位泊
香港人多車多
行又唔行得快

香港揸無咩樂趣
出街好難泊位

咁又點？條街三十四五度我開住冷氣un un腳涼住咁睇你班酸到苦既燶閪行到身水身汗都幾不知幾爽

其實睇你揸邊到姐，
你要係港島揸係on9姐
但新界大埔沙田馬鞍山呢幾到有幾可會塞車？
九龍就麻煩d 不過我通常入新界都會揸
同埋最好揸之前check 下邊到塞車 邊到有位泊 搭地鐵方便定揸方便d 先好揸

認同紅色字 開個google maps睇一睇真係會慳返好多時間 所以講揸車除左要有㸣之外 最緊要係有腦

呢鋪打和啦

咩撚都加個老字落去 老抽你講緊豉油呀？

有家庭有細路就一定有車方便，可以車入面換片餵奶

食住街d廢氣

一齊賣車啦巴打

sorry jazz 我都渣過
屋企人的

首先，3k 唔夠養jazz
其次 even 只係3k, 拎尼儲起佢買個自己屋企
滿足感大過係架車到傾計多好多

我明既， 我都後生過
養車有車好
用尼呃女仲好tim

樓主都on9做乜同人sell 渣私家車
嫌條路塞唔夠呀？

<!--start right-->自己揸車同搭的士一樣係去到目的地 但自己揸會享受好多 <!--end right-->

坐的士一樣得仲要仲平
所以千其唔好買車

自

陰鳩公
兩公婆連自己既屋企都未有
要靠架車黎做私人空間

我真心希望你係鳩噏
如果真既話真係唔知邊個on9喇今次

渣車唔係淨係為左代步
有車可以同人去d以前唔會去既地方
而且加速到90以上係種享受
冇渣過車係唔會明

年終唔知多人死係呢種享受

渣車on9?
on9得過窮?

答地鐵係好快 但係行到仆街呢 傻西
咁撚快 咁應該個個老細答地鐵啦 分分鐘都係錢 7頭

唔識渣車 就話渣得快危險
係外國揸到百幾二百都係咁
啲唔識揸車既人係條路亂cut 線/死霸快線 仲危險

其實俾得起錢泊貴啲 都無咩大問題
最多等幾架車 都仲快過搭地鐵巴士
仲要全程有冷氣嘆

你有無車？

公共交通on99 荃灣入大埔一個鍾 揸車二十分鍾 自己諗

傻鳩淨係識搭地鐵 ？

係鬧市揸90咩

係香港渣車唔on9 係香港渣開蓬車果啲先叫on9

搭巴士仲on9 成個傻鳩唔知等到幾時先有
的士佬又邊度都唔去

冇渣過車既窮西先會話快=危險
渣得慢比人撞既機會更高
最撚憎D撚屌龜速霸快線
不過D窮西永遠唔會明

快條撚 日日壞車
仲有d肥西呀伯既臭汗味
我寧願揸架冷氣夠凍既echo都唔撘交通工具

儲多3k對你買樓有幫助？

無車話揸車on9
揸硬頂話開蓬on9
你試過未先

買車有車渣車都好正常,
有時假日渣下去玩, 夜媽媽渣去食下野都唔錯,
但真係有D ON9明明日日條路都塞車,
都仲要渣車番工放工果D,
真係接受唔到咁ON9

同埋真心唔鍾意開蓬車

住村屋行幾步拎車番工 半個鐘搞掂 仲可以訓晏d
行路去搭地鐵番到公司要個半鐘 仲要出晒汗 邊樣on9 d

條路塞車
巴士上面有人剪指甲 大聲講電話 聽歌 臭汗 喪咳 坐隔離張大隻腳迫住你 口臭

我寧願係架車入面開冷氣聽歌舒舒服服

利申 一個月油錢1700 一年行3萬公里

又渣車又搭車 why not both?
有時邊樣快搭邊樣啦
星期五放工渣車真係受罪
條條路都紅色塞死晒
搭地鐵出去同條女食個飯先返返公司渣車走好過

淨係唔駛on99企係度等車 呢下已經冇得輸

有好多空閒錢咪得囉

岩呀，係高速揸得慢=人地一定左穿右插黎過你，其實你仲危險

唔識就GOOGLE 吓先啦

香港有d駕駛人士為左泊車，幾咁濕鳩都有，真係咁多人死唔見佢死

係香港成日有人龜速霸快線 迫人係左邊超車
其實好危險

係外國快線打個燈啲人就會讓 基本上好少需要慢線超車

屌你老母唔識d術語就收皮，唔好撚衝出黎柒啦
大撚把踢波ge人抽筋都會講「賣老抽」，特別係上左年紀ge人
唔撚通踢踢下波賣豉油呀？

唔想同人迫，就係咁簡單

屋企直落就係停車場 打風落雨暴曬冇得輸

硬頂開蓬咪幾好

係人都知啦懶醒 好地地講抽筋唔得 係要老抽？
古代人用甲骨文tim 你唔用？

我都想買架車.....唉，打工仔冇錢

揸車明明可以次次同唔同女傾

樓上又有傻仔出現
揸90當然唔危險
多車而大部分車行80你揸90咪危險囉
多大彎的話揸60入彎都好危險啦
因應情況而定危唔危險
無話一定90就危險或者一定唔危險

然後有一堆人又覺得意見唔同就一定無車
自己一定有宇宙唯一揸車
方法根本無得討論落去

其實你地仲漏左一點
有車好多時比無車方便好多
其實有車而無請司機，未能將呢個方便最大化
你20分鐘揸車去到鬧市，然後要用幾多分鐘泊車？仲要去搞免費泊車呢。我當你豪少少，有買野都唔搞免費泊車，扭傷兩層搵位泊埋車，都要搞你十分鐘。如果你要去megabox 之類就仲要排隊。

有司機就完全唔同，車到去門口即時落車，司機搞掂。

香港車速set 得低
超速十幾二十 唔係掟彎都好安全
想講危險既唔係揸得快既人
大部分女人揸得慢啦 仲危險得多

我同意私家車有司機會仲方便
但我鐘意揸車
有得坐司機車都會想自己揸下

exact7ly

有車係好方便，但當成個人已經做野做到好攰仲要揸車我覺得會變成折磨

有時出市區成日下下塞出都真係幾冇癮，下下俾一俾油又要踩停架車，cut 線又要望清楚有冇啲仆街想博你撞屈你錢（掛p時試個有個呀叔揸架錢七寶馬想咁恰尻我），去到旺角呢啲地方有時有錢泊車都冇用根本個個場爆哂，有位泊嘅就行到鬼死咁遠仲耐過行去返屋企嘅巴士站，揸得車緊係想舒舒服服點對點嫁啦結果掛住架車搞到仲麻煩

利申覺得有車的確係方便，但如果去某啲旺區同覺得冇乜需要都懶得揸車，費時煩親自己

On9 logic
攞現代人仲講緊ge術語同古代人用甲骨文黎比較
咁你唔好講用口語啦，用書面語啦好唔好？
你真係完全弱撚智，無野搵野黎講
明明個撚個都睇得明，而且大部分人都會講
你話係蝗話就要屌姐

你有無車？
無車你就唔會明

有，尋日先過完海幫朋友車野，就係做完野做到成身汗攰到死仲要揸車先覺得想死

妖手殘未打完，我上面咪講左旺角泊車好難嘅問題，呢點係我自己親身體驗過嘅事，唔該唔好一覺得話揸車會有缺點就一概而論話人冇車，揸得車去旺角我相信一定會有我所講嘅問題，試過車人一齊食飯為左揾位我放低朋友係朗豪坊果頭再周圍揾車場但就個個都爆哂，足足哂我成半個鐘先揾到仲要哂我廿分鐘行返轉頭

事實係渣車養車好貴 假日節日想搵位泊都難
係市區 我相信地鐵真係快過渣車

人地都係講事實

香港渣車真係唔係必須品黎 唔同歐美果d
你有錢多既咪渣囉
現階段無需要咪無需要囉

間中返工揸車會覺得攰寧願搭的士
同埋如果行紅隧塞車隻腳一俾油又要brake會攰
但大部分揸車都係爽好多
不過我個人泊朗豪坊又好少要等好耐
可能次次去啲時間都唔係peak hr
利申有車

唔同意地鐵快過渣車
計埋上落地鐵站 點塞都唔會快過渣車
而加又無人指住啲人搭地鐵既人笑佢on9
反而笑揸車on9既多數都係無車係度酸

講起紅隧尋晚好彩好夜先過返九龍，幫fd係港島做野又要上山又要買水俾其他工作人員已經攰到想死，如果仲要好似中午果陣咁塞紅隧我真係有種衝動想揸車衝落海

不過無可否認尋日去果到冇車嘅話基本上我諗成世人都唔會好，同果邊風景的確幾好（邊到唔開名費時自爆）

旺角的確好難泊車
基本上rush hour我都唔會揸車去
最多閒日日頭，一係就late night先去
所以有時揸車真係揀地方揸
試過一次踩紅隧，本身都勁攰，然後塞車狂踩brake攰上加攰
之後走果陣行西隧

地鐵快唔快得過揸車真係睇你住邊嫁啫，不過我想講旺區塞起車上黎真係好誇張（如觀塘道），如果你話你未試過塞得耐一係你少揸車一係我恭喜你真係好彩

出旺角銅鑼灣一定唔揸車
揸車最爽嘅係可以播住歌一路揸一路唱
有次唱到比隔離個司機見到，佢同我一齊唱 不過佢唱佢播嗰隻歌，我有我自己唱

有時我計過行西隧過海反而行遠左路同塞紅隧時間相比真係差唔多甚至可能紅隧快五至十分鐘（例如去南區），所以我一向覺得揸唔揸車真係睇你去邊同你去到做咩，去到原來要做阿四做野做到隻狗咁嘅話完左之後我真係唔會想揸車費時眼瞓害人

行住屯公吐露港新田唔塞車嘅話聽住歌咁揸真係好爽，但一有交通意外塞死就……

有錢人有車係基本啦

我住港島東，基本上如果收工時間喺九龍返屋企＝死撚硬有排等

你少塞車係你好彩
試過屯門公路先講啦

放工時間由九龍揸車返港島東行邊條隧道都係死，如果係我真心寧願塞巴士坐上層瞓住覺返去

有車先會明，有d 位確實搭車好好多
當然有車永遠多個選擇
但如果大部分時間用唔著，其實就不必揸車
特別如果住同返工都近地鐵唔使轉車，而又賽車的話

我已經唔係成日揸車嘅人，但揸一程車已經要經過三個塞車黑點（觀塘道、老龍、屯公），果啲一味話人酸嘅人我都幾肯定多數少揸車

有車先會明，有d 位確實搭車好好多
當然有車永遠多個選擇
但如果大部分時間用唔著，其實就不必揸車
特別如果住同返工都近地鐵唔使轉車，而又塞車的話

講真十幾年前我新牌仔，當時揸車就爽皮
少車，抄，少意外

宜家車又多盲毛又多

所有覺得揸車一定爽皮的傻仔，週末去轉海灘你就明，等位既時間夠你游出公海再溝條美人魚返香港

依家周街都係馬路炸彈
一個禮拜撞2,3次真係好閒
大西北返九龍灣真係好撚痛苦
屯公/元公,汀九,老龍
3條公路是旦一條中招都仆街

的確on9 wo

渣車唔係on9
周街泊既
我全部屌哂你地老母
用個雞碎咁多錢買二手車
之後亂尻咁泊車
做咩尻
大陸啊

屌你老母, 有車人士緊係吹奏揸車唔好架啦

唔通叫多d人揸車塞撚柒住條路咩矇撚

利申: 日日揸車

咪係, 揸車撚都係浪費地球資源既垃圾

純粹方便, 日頭塞車可能唔覺, 但係夜晚9點後多數都唔塞車, 有d 地方搭成粒鐘巴輕地鐵先到, 揸車跟係需要30分鐘
例如港島東入荃灣沙田

性格比一定輸比的士, 但係做下車手都係個人興趣

成日係車同d fd 大大聲講賤格野 幾撚爽

唔好咁啦
搞到自己咁小學雞啦

有小朋友的確唔同講法既

睇去咩地方啦 你叫我渣部車出旺角 銅鑼灣 我寧願行路 d垃圾車場轉撚到嘔都未搵到位

有錢真好

其實揸車唔攰咩？學車時揸自動波 隻腳hold住同一個位就抽筋咁

放緊暑假上黎撚下狗, 吹牙

女人先學自動波

所以唔可以一概而論話揸車on9，基本就算有車都要睇下去邊同當時你去果到做咩以及路面狀況，如果去埋啲泊車麻煩或者塞到死嘅話真係搭返公共交通好過

或者係美國考.

買的士有冇諗頭

因為我屋企去公司都唔洗經過塞車熱點
其他時間出街都睇google maps唔會去啲塞車既地方
有時平日九龍東來回葵涌都會塞
入旺角又係西隧出直接去朗豪坊泊
就算塞都唔會慢過搭地鐵

個人廢就收一收好冇

有車溝女真係易好多 唔洗咩超跑 架車正常靚仔已經ok
食完飯個個搭巴士走 我就渣車兜埋女走

講得出口果下都好野

你理我，我鐘意揸。

屌 屋企冇車 or 自己冇車個d 明撚咩
有個時就唔撚係咁請架啦 冇錢買車咪算囉

第時政府推電子道路收費

西隧65蚊都大把人行
你覺得電子道路收費對冇車人士有影響？
巴士 小巴 的士又有加價壓力

飲支葡萄適上車

你真係好彩，我呢啲鄉下仔一打8號返歸就塞左兩個鐘

跑車就話姐
溝女另計
普通有咩問題
方便已經贏

On9

淨係架車拎去整半個月已經覺得辛苦到仆街

仲有一個好處，就係唔洗行到成身汗

利申：大汗到仆街

你完全表現出你充滿自卑感
要靠架車顯出你個人有價值

唔使大汗？你泊開邊個場有冷氣？

如果你認真大汗，除非你個個場都有固定月租位泊正門口，否則咪一樣行到入冷氣位已經出曬汗

有司機就唔同啦

所以，樓上成班窮撚請左司機先好再講野

停車場係熱 不過至少唔洗係條街行咁耐
中午時間係街曬住仲辛苦

利申：之前有司機不過退左休唔做 而加自己揸車

我諗樓上既意思係 一路渣車一路吹吓水幾好feel呱
搭車又嘈又逼 比唔到呢啲feel你

我條j 大因為天賦異禀
你要架車正反映你個人條件廢，要用物件證明自己

唔緊要 好支持

一諗起中環行去香港站 側魚涌站轉車 金鐘站人龍就不了

證明你好少渣出去旺區

X: 香港渣車on9
V: 香港市區渣車on9

一句講哂
有錢咪玩得起

好似啲公屋仔笑人哋買私樓用成份糧嚟供

咁我平日7pm 前又真係好少入旺角銅鑼灣
但只係peak hour 加上同一條線搭幾個站可能有快到
而且揸車可以去啲遠啲既地方食野 唔一定係銅鑼灣旺角
都同你搭地鐵中環去旺角差唔多時間
不過全香港都去得唸食咩好難

咁你就唔好咁實牙實齒話係錯啦

認同樓主

咁有幾多人返工時間會揸車周圍走
最緊要係揸車返工放工個段路唔係太塞姐

如果係weekend 去旺區就更加唔塞

起埋唔洗同窮撚迫巴士地鐵
加埋班蝗真係幾難頂

續行車證要去運輸處牌照部排隊搞好哂時間
長沙灣觀塘同金鐘都係地獄

😫😫😫

塞車靠你

有需要負擔得起咪渣囉 有咩問題？？

落樓下行50米就攞到車

香港渣車唔on9 係果d搵得果一萬幾千死慳死抵仲要玩車既人先on9 都唔知為乜

反而想知你地通常去邊個牌照處續行車證

沙田/觀塘/長沙灣/金鐘

同埋點解咁鍾意堆埋係星期一/星期五黎搞
條龍長到
明明星期三同星期四係最少人最快

你覺得會ban巴士同小巴
IQ有冇70?

講乜鳩都曬氣

人太多先會搞到塞車搞到人覺得揸車on9
愈黎愈多大陸鳩香港再大再填海都冇用

見到都想死上到車又
揸車就揸車 始終係唔同

又一條酸味燶西

搬龍門搬到上月球喇

唔抵得你無車好未
你請左司機未？我司機揸緊車我先有時間同你講野
你今日個九巴司機手車好唔好？

你就on9, 有無車架你

而家Ｄ燶西咁撚惡既
你陣酸味有冇影響其他乘客？
我就岩岩泊好架車返到公司

自己泊車
我一個星期泊2次，其他司機泊，手車一定唔夠你好

香港渣車分分鐘慢過搭車

條街多車到癲，p仔出到黎真係要好小心又要怕俾人喪咇

司機
你燶到傻撚左定講馬巴士司機?

屌真話唔好拎出黎講
一陣就一車車連登仔去買車
條路又塞D

傻啦
鬧得越大聲果啲先越想買車
真正唔想/覺得無需要係唔會入黎嘈

買架錢7有幾難姐

曬氣啦, 你同班 毒撚/憤青/未出嚟做野 嘅講渣車

跟本連登好多劣質user, 未撚見過世面

拎住個電話網上就大大聲, 現實世界縮埋一邊

好多都養唔起

唔明點解要渣車入旺角？同過海？
我覺得呢d旺區搭地鐵一定會快過揸車

我自己通常九龍入馬鞍山，行獅隧，過完獅隧大大腳油直踩入馬鞍山，爽到仆街

係新界揸車先係最爽

好人好姐你返工時間咁得閒揸去銅鑼灣飲個下午茶？
去旺角你行3號幹線入朗豪坊都唔算好塞啦
就算係返工時間我間中去中環個陣都可以接受
但你如果揸車既距離遠少少(e.g. 九龍灣去銅鑼灣) 就算塞車時間都快過搭地鐵啦
同埋你無車揸先會話一定要去旺區姐
揸車去邊玩都得啦 塞車咪唔去囉

柒左就認啦

唔係得我一個人講塞車會塞到地鐵快過渣車呀

講繁忙時間旺區同主要道路塞爆問題
你就話人點解繁忙時間要渣去呢d地方
搬夠龍門柒夠未姐

我一直無否認渣車方便 只係你條柒頭係到屈我

就係話正常時間主要道路都唔會快過地鐵
你收工中環去銅鑼灣都係耐多2-3個字
就算當你出發同目的地都係正地鐵站
計埋上落地鐵站都要4個字啦
仲未計出地鐵站正常都要行

如果遠啲呢？中環去觀塘？
根本得超短程地鐵先有機會間中會快過揸車少少
(你要揸紅隧我無野好講）

收工中環去銅鑼灣多兩三個字？證明你一定唔響港島返工，或者你收工時間與別不同
繁忙時間咪等於全世界要用車時間

所謂正常時間咪等於呢個時間囉
你要用無人用車時間黎講，講黎托？

你連馬都講埋，古代人？

中環去觀塘唔使經塞車地方？你有無揸過？
中環同觀塘自己本身已經塞到傻，中間仲要經過幾多野？有龍和道好左少少但都要塞幾個字，後搭地鐵去觀塘有凸

你要7就自己返屋企7啦，你個例子正好反映你少揸車

條友on 9，好人好姐點解要去銅鑼灣都講得出

繁忙時間之所以繁忙，就因為大家都呢個時間去用車
好人好姐點解同大家一樣時間用車，呢樣點解要問？唔通同佢一樣半夜先撻車？

揸車唔on9，有錢買車無錢泊車無錢俾告票仲覺得自己啱哂先on9，泊係啲轉角塞住大車過唔到，由細街塞到出大街再塞到成區

揸車最爽就係一落街就上車由A去B
如果又要行一段路先到巴士站 又要等 有時仲要轉車 真係想死 因為香港天氣太熱 一落街就痴立立 好撚憎

講得呢句說話既人肯撚定未試過同朋友遊車河既感覺

weekend去cwb mk tst唔塞？
你有無渣過車架？
定你旺區係和合石

其實冇話咩戇唔戇鳩 你唔鍾意揸車你咪繼續等巴士逼地鐵 踩單車都好 我 afford 得起部車咪得 我又唔係欠你錢 你理撚得我揸唔揸車戇鳩 好憎D人將自己個 situation 套落人哋身上 好似要全世界同佢一撚樣先唔戇鳩咁

呢個post好多窮酸撚

你檢討下點解自己咁廢先啦 燶西

收錢已報驚

有車方便啲，泊可以泊公司個車場， 食yea可以車埋啲同事一齊去遠啲既地方食
出差用自己車， 油錢都可以claim公司數， 有時自己渣有時同事渣， 早啲搞掂啲野周圍兜下， 到差唔多時間兜架車番屋企

酸撚到...
成日係車到同老婆傾淫野 kiss 指交...

我住銅鑼灣附近個個weekend都去銅鑼灣
旺角廣華醫院個邊係塞所以我我靜係會泊朗豪坊
個邊邊度塞呀
你住係tst地鐵站上面要去mk 我無野好講
你屋企過去地鐵站都有啲距離啦 邊有可能快過揸車

咁我又唔洗做的士司機係揸少啲車既
你有無搭過地鐵架 中環去觀塘都要成50min la 仲要又企又轉車又迫
告士打道咪最多塞3個字囉
如果你唔塞入觀塘道 點塞成粒鐘車呀

咪係 唔通係地鐵揸波咩

我成日係車摸老婆大肶
一陣又有人話 真可悲 無屋企

利申 有樓 有車 有兩個車位 車場係通風設計係地面第三層，利去拎車勁大風唔出汗唔洗請司機

Btw 連登真係好撚多憎人富貴既仆街小學雞

你講出黎會唔會笑?
你搭50分鐘比我睇

50分鐘屯門都入到喇

已經講左，我泊車一定唔夠你，因為司機泊，檢討完畢

你呢

我講真無騎過馬，你話我我估因為我無馬

條友可能無去過中環

土地問題嚴重到屋企無位？
租一日車幾錢啊？

你係地鐵入面快姐
行去地鐵站 同人迫下迫下 轉2次線 又要等車 又要上落地鐵站 50min 差唔多啦

同你講野真係曬氣
而加講情趣呀
揸車可以揸下大脾揸下波
你搭地鐵揸俾我睇？
更加唔講唔會有女人想同你一齊迫地鐵

自己鐘意揸車就最撚緊要

上網鳩禁俾你睇

你咪on9啦，你估你真係淨係由地鐵站去地鐵站咩
你出街嘅目的地淨係去到個地鐵站就算架咩？？

終於有人明我up 咩
不過啲人係可能出街食飯都係搭地鐵到地鐵站入面食美心西餅當一餐
咁咪快囉

剩係返屋企泊低架車
可以自己係架車到靜靜地坐兩個字已經夠曬

你咪on 9啦，你估真係由路口去路口？
你出街目的地去到路口算架啦？唔使泊車？唔使搞免費泊車優惠？唔使排隊嘟卡入場？

有d 人可能出街去道路口就當去左街，車都唔使泊啦，手制都唔使拉，到check point 就走得

根本成班新牌仔因為自己有牌有車就亢奮狀態

我有車都唔一定次次用啦
搭車方便咪搭車囉
揸車方便咪揸車囉

有d 人中意，覺得就算呢程車揸車又慢又貴都好享受，咪繼續享受囉

或者你有家庭需要，或者你傷殘人士，你有你自己考慮，呢d 個個唔同

但唔好講到揸車一定每一程都快
更加唔好因為你有車就睇唔起冇車嘅人
有好多位其實唔會快
有好多人買得起而唔買

唔好以為有牌有車就高人一等

樓上我都示範過
你覺得有車高人一等，人地可以覺得你無司機又低人一等

亦可以覺得我無私人飛機有低人一等

何必呢？
只會顯出自己無知同無自信

仲有，呢度太多人中意響滑坡上面思考

總之覺得同你有一句唔同意，就一定完全同你唔同

我指出有d 位搭車方便，同埋有司機比只有車方便，就突然覺得我話揸車on 9

呢種人中文閱讀應該唔合格

返去重讀啦

50分鐘，繁忙時間收工由中環搭巴士返屯門都到啦（唔係村巴唔計塞車）

咁又講真，大把人唔係因為泊車，買完衫轉頭都退架啦，本身呢間公司policy就係咁定，明賣明買

利申：尋日先去完zara買，過兩日就退

跟本就係咁

揸車方便係真, 想去邊都係一程過, 仲可以車埋女朋友/屋企人/朋友
特別係假日去郊區, 唔洗排成個鐘等小巴(海下灣/下白泥呢d)

但係你試下返工由大西北去九龍東, 塞到講100次屌你老母都唔夠
平時有d例位例牌塞, 仲要3日唔埋2日就撞車
咁樣塞法慢過地鐵有乜出奇
返工對某d人黎講最緊要就係快,準時
你估間間公司遲得到咩

繁忙時間地鐵快過揸車有乜出奇?
繁忙時間跟本唔洗等車,走左架車, 1分鐘內實有第2架

你話轉車要時間,你入停車場兜圈泊車咪一樣要時間

你自己google map search下中環去觀塘 連行路入閘要幾耐

你真係趕時間咪西隧大欖 俾$50一個鐘代客泊車/泊街$320囉
搭地鐵就點都要咁耐（計埋行上行落 行去地鐵站）

我唔係睇唔起無車既人
而加個post係講啲無車既人覺得揸車on9
咁我咪講就算係繁忙時間 唔係撞車既話 搭地鐵亦唔見會快過揸車

如果有司機 又真係路口去路口喎
咁係咪實快過搭地鐵呀

Google map 一向只供參考嫁啦，唔通有段路唔俾u turn 但佢叫你u你就做咩，同埋揸車你唔洗揾位泊車唔洗排隊嘟卡？上上落落都要用咁上下時間啦

唔係話揸車唔好，不過要揸得精明啲

我講google maps 係講緊搭地鐵
咁你話中環去觀塘搭地鐵唔洗50min嘛 咁我咪俾左proof 你話要囉
你下次搭試下計時睇下唔跑洗唔洗咁耐囉
btw 平日7點dinner 去親名店坊泊車都好多位靜

睇你個樣就係冇揸過呢條路啦
唔塞, 一過左暑期又成班on9司機互炒
比錢就唔塞? 大欖都塞呀
汀九一出就頂死晒
龍翔道就日日塞咁濟, 但係唔行龍翔道行邊?

你真係好撚on9, 死都要拗揸車一定快過地鐵

認真, 有養車, 我自己覺得支出都幾大,
我平時番工其實10分鐘車程, 坐車同揸車都係

但坐車見到D蝗既惡行, 就火都黎埋, 成日心情差晒

仆佢個街D蝗好撚鐘意塞住個門口, 仆街蝗同蝗仔

所以都係揸車番工算數

有車牌 / 養架車 先講啦小學雞

仲有, 有一排試過無養車 (大概2個月左右啦)

成個人好唔開心

跟住養番架車

放假想幾時去下郊外又得, 去下露營又得, 去行山燒野食都唔洗拎住一袋二袋去逼車, 呢D係你地D唔養車既人永遠享受唔到~~

唔通放親假淨係識行MK, CWB, 睇戲食飯咩, 勁無情趣咯

得閒同條女車震下~ 凌晨興起又可以隨時隨地出去食個糖水/宵夜

不知幾爽~

坐車會見到D仆街,渣車會見到另一D仆街
各有各煩,自己鍾意就得啦

我泊車果陣見到有D阿叔日撚日就o係架車度坐,唔係洗下車就係拆下呢樣果樣,我諗無左架車佢會死

笑左
永遠享受唔到 CALL uber 的士已經得喇
講到有架車好叻叻咁

我知如果屯公撞車 大欖都塞
但大西北搭地鐵去九龍東點搭呀cfu
屯門觀塘靜係車程都成粒鐘呀

係你地死都要拗旺區地鐵會快過揸車喎

得d窮撚賤民先講得出的說話
因為佢地平時要係最人多的時間番工放工
食飯又要食cheap，又多人的地方
做奴隸做足六日自然唔會有心情去遠的地方玩
抵佢地一世貧賤

call uber 車震

預約左唔駛排

一係俾多$50車行攪掂啦

其實揸左車根本唔會成日入MK CWB玩

放假想幾時去下郊外又得, 去下露營又得, 去行山燒野食都唔洗拎住一袋二袋去逼車, 呢D係你地D唔養車既人永遠享受唔到

講緊呢到WOR
你有架車個分別就係車震囉

唔好諗咁多
你有部車，有一堆人笑你只係得一個原因

你部車垃圾

香港我覺得電單車實用好多
美帝國就揸車好 因為要載貨

咁睇黎你真係唔係好明揸車喎
你搭的士都入到去郊外
你點出返黎？call車都要又加錢又要等啦

個人最鍾意呢種三輪車
安全過電單車
我係美帝國Walmart見過有人揸

好撚柒
正宗又要威又要戴頭盔

無追文
但好認同樓主
有時夜媽媽無野做 同另一半揸車出去食個三多炸脾 再走轉大帽山兜兜風 已經好滿足

講起電單車 有啲電單車當正自己係私家車霸曬成條路真係好on9
之前試過有條路好闊夠位俾一架私家車加2架電單車行
佢都要揸係中間塞住成條路 又揸得慢

頭先夜媽媽出Walmart買餸
但係自己一個人
隔離個位用來放書包

問題係揸得慢姐
揸正speed limit 冇人會鬧你

地鐵而家迫撚過印度，夜晚11點都多人到放工時間咁
仲要同廢老蝗蟲蝻狗一齊迫 我寧願塞車都要自己揸

楂26 平過坐巴士

住新界村屋有26 46 都係直泊屋企門口車位
行6步番到入屋
如果要行好耐先拎到車,都冇左個意思

無人有車做下兼職，又邊得來uber
都有全職uber 既，不過應該為數不多

但你樓上一直講緊買車
只有我講請司機
你一直講緊自己揸

你d 例子都好友問題
揸車呢，用曬最貴最快方法
搭車呢，一定地鐵架啦，無架啦，呢個世界只有地鐵？

仲有，你叫人泊街？320？ 第一，你造成塞車，全世界多得你，第二，泊街並非全部可以320，有d 位會拖車，而偏偏呢d 位就最多人要去。比警察拖車要幾多時間同錢，你應該唔會知。你想320泊街？泊遠少少行幾步啦。

請司機就避得到大部分
如果自己揸，其實未做到你講既方便囉

我上面講左我早幾年有請司機 而加自己揸返
而個post 話渣車 我理解係渣私家車 都包括請司機個啲

揸車要泊車的確未必可以泊正樓下
但都一定近過行地鐵站掛
而加你地係咁話地鐵好快好快好似唔洗計行路去地鐵站個段路喎
你有揸車你唔知邊啲係會塞到人會俾人拖走？

搭車唯一可以快過揸車咪搭地鐵同的士囉
但繁忙時間的士站排的士都有排我廢時講出尼
唔通你想我講巴士做例子？

其實最好返工時間請司機 其餘自己揸
又有得過下手隱 塞車又唔洗咁辛苦

唔係話唔知邊d 位會拖車
但係唔會好似你講到你去邊就可以停邊，320搞掂囉

繁忙時間要返工，最簡單就約定一個長期的士司機，比夠多少少錢，dc9日日有穩定客源仲有穩定貼士，搵到有肯接你唔太難。我幾個friend 都約定的士，貼士都唔使比，已經好穩定，逢星期一至五固定時間接。

點會得搭地鐵一條路？你唔識路遮

事實「香港」揸車真係on9

我係on9
唔係有小朋友我都唔會揸

我講緊320係泊啲唔會俾人拖走個啲地方姐 而係近過地鐵站

我地想知仲有咩公共交通工具快過地鐵的士

呢個係好方法 我聽過有人約定個uber司機添 個司機仲開心唔洗分錢俾uber

頭先就話得“地鐵”
我講完就問我有咩快得過”地鐵的士”

有車有車既好，冇車都唔一定煩既，間唔中搭地鐵巴士咪幾好，唔洗煩泊車入場啪卡，渣車又好在平時想去邊就去唔洗煩等車冇車，有時真係即興三更半夜出去食油渣面出去食糖水真係無架車好難做得到，同埋嘈黎做乜尻，高登贏左你又唔會有得著，慳返啖氣乖乖地塞番你既車同埋坐番你既地鐵好過啦

利申，有時同老婆車震下都係情趣黎

泊車 仲貴過 入油

全部同意
除左呢度唔叫高登之外

好啦我收聲
其他人慢慢繼續講啦

大家返去逼地鐵、出汗等巴士、同埋晒精神渣住架車係條路到行下塞下啦😂😂😂唔好嘈喇😂😂😂

碌返上去睇我真係有講的士

自己有車都小渣，返工放工痴老細架公司車，有埋私機 。

36°C 睇住啲人滴哂汗
我就坐住車涼住冷氣
你地唔會明架喇

條街又唔你私家路
你霸多左私人空間咪即係公共空間少左

其實停收每日150蝗同自由行就唔會有人話你on9

碌返上去你話唔會搭得到的士…